點先可以無限期罷工？

我個人黎講就冇所謂 唔返工幾個月唔會死 但有d人成頭家要養 要佢地罷一日冇問題 但無限期就有d難道 點組織埋呢班人先係重點